［一手突發］藍田要人

和理居民唔該都落嚟幫手

幫我推

邊個位

應該警署而家喺地鐵站上緊

同我推

藍田村嘅居民

做咩事？

自推十次

黃大仙去緊觀塘

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

應該係黃大仙太多狗轉場

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗就快完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊。
- 盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

藍田A出口

推呀應該觀塘警署

藍田站可以走上匯景，遠則麗港城/油塘方向！

唔該呢堆居民
求下
你地出嚟

即刻過黎

藍田人出黎啊！！！

推

黎緊

捉完小精0,出成身汗,依加去食糖水

藍田深藍

馬鞍山幫推!

A出口定觀塘警署

好

來啦

地鐵站好多人上緊黎

A 出口做乜呀 ?

發生咩事？

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

出左先啦
圍魏救趙

你要去觀塘警署唔係要去地鐵站，匯景商場麥當勞隔離有條好長既電梯，行落去再右轉就去到警署架啦

無事先番屋企

藍田站 a出口

許留山旁邊係 m記

嗰度有扶手

落完轉右 就係狗竇

Push

光復香港
時代革命

要人但唔講咩事

加油

深你老母

Ok